無可否認有d曼迷已經痴左線

三場波就整到人痴線，咁唔捱得啊

盲俠都有人吹捧, 獌末日了

佢踢左閘除左慢之外
已經幾好

有盲閪駛輸波?

有正常過咩

開始懷念莫耶斯同雲高爾

咪一鳩樣

曼聯名縮

係精神既!

無可否認真係講得好岩
禾都忍唔住留言了

btw下次blur埋我下半邊臉oj？

好過白LIN

鄧加連

你又up乜春呀

講名縮，連登應該冇人知邊個係簡東拿

屌你老母個老母

想當年車仔班球迷都未痴線啦 🤔

耶子都仲好呀有無辜光環

V92